{"name": "紫金县瓦溪镇康辉药店", "result": [["紫金县", "LOC"], ["瓦溪镇", "LOC"], ["康辉", "nr"], ["药店", "n"]]}
{"name": "武汉市江岸区李永康西医内科诊所", "result": [["武汉市", "LOC"], ["江岸区", "LOC"], ["李永康", "PER"], ["西医", "n"], ["内科", "n"], ["诊所", "n"]]}
{"name": "湖北天仁新材料技术有限公司", "result": [["湖北天仁新材料技术有限公司", "ORG"]]}
{"name": "芮城县永乐北路泓艺刻绘文印部", "result": [["芮城县永乐北路泓艺刻绘文印部", "ORG"]]}
{"name": "宁夏古方医药有限公司工会委员会", "result": [["宁夏古方医药有限公司工会委员会", "ORG"]]}
{"name": "寿光李燕口腔诊所", "result": [["寿光", "LOC"], ["李燕", "PER"], ["口腔", "n"], ["诊所", "n"]]}
{"name": "石家庄新正大药房连锁有限公司藁城北蒲城店", "result": [["石家庄新正大药房连锁有限公司", "ORG"], ["藁城北", "LOC"], ["蒲城", "LOC"], ["店", "n"]]}
{"name": "含山陶厂眼科医院", "result": [["含山陶厂眼科医院", "ORG"]]}
{"name": "泰兴市瑞普医疗器械有限公司", "result": [["泰兴市瑞普医疗器械有限公司", "ORG"]]}
{"name": "青岛益友特健康科技有限公司", "result": [["青岛益友特健康科技有限公司", "ORG"]]}
{"name": "紫金瓦溪康辉药店", "result": [["紫金瓦溪康辉药店", "ORG"]]}
{"name": "青岛益友特健康公司", "result": [["青岛益友特健康公司", "ORG"]]}
{"name": "石家庄新正大药房", "result": [["石家庄", "LOC"], ["新", "a"], ["正大", "a"], ["药房", "n"]]}
